Hallward was thunderstruck.
Hij keek naar Dorian Gray in absolute verbazing.
Hij had nooit hem gezien.
De jongen was eigenlijk flets van woede.
Zijn handen waren omgeslagen, en de leerlingen van zijn ogen waren zoals schijven van blue fire.
Hij schudt het allemaal voorbij.
"Dorian!"
"Don't speak!"
"Maar wat is het probleem?
Uiteraard zal ik niet kijken als je niet wilt dat ik,' zei hij, maar koelbloedig, draaien op zijn hiel en gaan in de richting van de ruit.
